1000mb router有咩推薦？

最平既就得，google過 d介紹似打手/廣告多，上來問下。

R7000 for sure

窮窮地au68s 得唔得?
落場睇4枝香
唔記得個名岩唔岩

AC66u B1 自己再flash merlin.咁同ac68u冇咩大分別

佢晨早扑咗你
點樣用心覆佢都唔會令佢回心轉意

去 router 個集中 post 追 post

又開多個世界大戰po

r7000

唔關事.冇話用唔用心覆佢

正常見到乜人就覆.連ID都冇睇

岩岩你講.我先見到佢黎

synology rt2600ac